嘩，陳奐仁宜家ＦＩＴ撚到。。。

唔係得個樣

老

唔錯嘅係

有錢有時間你都得

操得唔靚

佢操大隻既感覺就好似叮噹頭配戶愚呂弟個身咁

關你撚事？